黑警喺坑口整暈左個街坊

屌你老母, 本身幾個犬圍住佢好撚合作.
之後多幾隻失控狗衝埋去暴力制服佢
搞到暈埋

邊個？ “簡”條女士？

見佢暈咗但又好似無力仲郁到

睇now news live見到 小朋友無gear都打，瞓左落地仲有踢一腳

nowtv 坑口 live close up

有冇圖or片?

幫手call救護 咪俾班狗拖佢走

推

唔係, 之後再入屋邨有蓋位樓下

屌 瞓咗喺地5分鐘有多喇個男仔

黑色衫男仔黎

應該係驚得濟暈左一下
D狗仲話佢扮野

仲喺地下

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

屌 班狗4,5個圍一個

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

啲過街老鼠有冇對佢點?

訓地個男仔

屌班狗又唔救佢
死仆街

癡線瞓左好耐沒郁

仲未起身無郁過

幫佢call 救護車呀

01有直播

黑警死全家

Done

要固定個頭部

好大鑊咁

屌...

坑口有街坊畀黑社會捉到！！識佢地嘅救人！！！！

麻煩識佢地嘅救人！！

屌

瞓起度個男仔畀人除咗半條褲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老母屌

有冇人有佢資料？懷疑係我朋友？

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

Push

係咪上左救護車

有冇人知？

立場話佢搵左律師

有冇多啲details?邊度講？